蒙古人攻城，共產黨攻城，呀婆喊要包機高鐵

蒙古人攻城，共產黨攻城，呀婆拍片喊住要包機要高鐵
三者有咩關係？

都係生番